有咩外國人唔食，但香港人覺得好正

我先

尖椒皮蛋

炸大腸

牛雜？

要lur骨果d ，特別係魚

腐乳

雞腳

鳳爪

臭豆腐
炸大腸

零食果D魚仔

真係無乜鬼佬會食皮蛋

你班野人

洋腸

蛇

三文魚刺身

魷魚

牛雜
利申: 唔食

紅豆整嘅所有食物

點解

外國人點會唔食呀

好多外國人頂唔順皮蛋啲味

鳯爪
豬潤
生腸

做乜鳩

臘腸

鮑魚,龍蝦(以前)

脆香雞翼

鳳爪
Homestay話食腳好核突
但豬腳佢地又食

雪蛤膏

內臟

粥/皮蛋/鳳爪
佢地聽到會面露不悅

臭豆腐
內臟 (包埋豬紅)
雞腳
成隻連頭上嘅雞 (佢地話有埋個頭好奇怪好不安)
成條上嘅魚 (不安+多骨)
蛇/鱔
乳鴿 (因為係和平象徵)

因為佢地會切咗啲腳趾先上碟？
亂估咋

九唔搭八mode

大閘蟹

一定係皮蛋
對於外國人嚟講係一隻壞咗又勁臭嘅蛋

好多外國人食到鳳爪都食唔到皮蛋
內臟好多外國RECIPE都有

線豆

蝦膏

紅豆

垃圾

譚仔個皮蛋

部隊鍋

即食麵

花生

其實有幾樣本地人都未必接受到，好似納豆咁

我仲以為講緊洋腸同皮蛋係因為含嘅位置唔同

返工

點解係紅豆
中學果陣個鬼婆MS好鍾意飲紅豆冰喎

雞爪

竟然無人講咸魚
聽過人係外國整咸魚, 鬼佬鄰居報警

牛雜

港女

呢個似係調返轉喎巴打

笑左

生腸

三文魚頭

雞子

鬼佬真係好撚戇鳩

Peter！？

其實d重味既野盡量咪係屋企整啦
好影響到其他人

屌我未入黎都係諗到依個

我都唔食

榴槤

睇過一集Fear Factors，係俾班鬼佬挑戰奇怪食物，最後大佬竟然係.....皮蛋

臘鴨

好多內臟野 雞翼尖

榴槤個度男女反應不大同
唔好話食聞到都想死